其實黃心穎呢啲女先最正

樣靚大波，最緊要夠哂姣上到床一定自動波，坐騎吹簫乜都得，西水一定好多。做SP真係一流

巴打食開菲傭?

唔好怪佢，佢青頭

香港十幾廿萬賓妹, 你見過有幾多個好樣過佢?

樓主姓簡?不過賓穎係唔差既

姓許

蔡一智wo大哥

普通人角度計唔差，食得落既

普通人食菲傭?
你菲律賓出世?

樣靚

好多，你多啲去吓旺角行人天橋
每五個已經有一個好過佢

你純粹以屌閪角度去討論...我唔反對既

有得做sp
扮狗我都肯